Rainbow Six Siege大陸狗game

隻game本身就好正既 但係亞服係90%大陸狗 係咁係到「SHA B」「CHAO NI MA」
其實真係好撚柒
我都唔明點解可以成日講呢d咁柒既粗口
好似d鄉下佬咁 又唔撚識講英文
講蝗語真係講一句都想嘔

大陸應該比佢地自己一個區互屌

成日話叫沙包沙包，都唔知佢up乜撚野